點睇啲人三十歲仲玩玩具?

咁我五啊幾歲人玩算係咩

好過你揸住bno 覺得好撚威

何謂玩具
我有買土人 模型 呢d算唔算？

我都玩緊hottoys so?

有人性、良知同正義感強嘅人先會長大後仲玩玩具

你冇，唔撚明係正常嘅，不過可能要去睇心理醫生

如果唔玩玩具應該做咩好？

起底 block

有錢 吹咩

點為止玩?
揸左兩個玩具 撞撞撞，然後再配音 "銀芽，銀芽" ?

我買figure返屋企擺算唔算玩

笑人大個仲買玩具玩玩具，知你心智成熟，巧威威啦！

人稱圈中隱形富豪的古天樂（古仔），一直是超級科幻電影迷，家住億萬豪宅的他，以收藏電影模型玩具為樂，更耗資千萬元創建他的私人玩具王國。

古仔的玩具倉過去從未公開展覽，一直只選擇性招呼自己友「入宮」欣賞他的珍藏品，裏面珍藏多件絕版一比一恍如真人的模型之外，更是主人家平時「閉關」的秘密私人地帶，絕對讓人歎為觀止。

咁撚大支英國旗

呢d post 真係又煩又膠

識好多人屋企細到連一件玩具都無位擺

關你撚事咩！傻閪！

諗緊買部992 做新玩具